有冇邊個女聲優唱歌好難聽既片

我想聽下再幫佢平反

法國有個水字既人唱歌都特別好聽

kimini

冇

唔好再針對了

事實黎

原唱太好聽了
佢無辜的

lisa 水樹奈奈 藍井 都是

水瀨把聲咁好聽
唱慢歌柔情既歌fit曬

嚴禁抹黑

水木一郎

其實幾好啦 原唱太好聽姐

ching中肯

不過真係冇得比 人地日本啲歌手係真專業嘅

水瀬現時唱live嘅實力嚟講呢類快歌只會係地雷
不過作為fans都想講，得閒練下歌會好啲

好似呢段live咁，如果係喉嚨沙啞或者抱病演出嘅話就值得諒解嘅，如果唔係嘅話...

個陣睇完戰姬live，係咁loop tomorrow
之後睇呢段，個落差好大，好失望

Yes ar

可惜老